澳門用銀聯卡提款 須身份證, 面容辨認核身份

澳門政府擬加強內地銀行卡在當地櫃員機取款業務的監控工作，澳門的自動櫃員機將分階段全面引入「KYC」(認識你的客戶)技術。

持有內地銀行發出的銀聯銀行卡客戶，在貼有「KYC ATM」標識櫃員機取款時，透過出示內地居民身份證，及經提款機面容辨認核實身份資料後，可如常取款；而持有澳門銀行卡及其他地區銀行卡的客戶則不受影響。

澳門政府發言人辦公室表示，澳門的自動櫃員機將加強對取款人身份的辨識，特別是娛樂場內及周邊區份的自動櫃員機，強調金融部門將密切跟進客戶使用情況，確保取款服務順暢。

澳門金融部門則表示，相關措施是因應內地銀行卡在澳門使用情況日趨普及，取款交易亦顯著增長。為確保當地金融系統的安全而引入，相信有助澳門履行作為「打擊清洗黑錢財務行動特別組織」亞太區成員的相關責任，以及保障內地銀行卡持卡人的權益。

澳門已經完美變成支那

持有內地銀行發出的銀聯銀行卡客戶，在貼有「KYC ATM」標識櫃員機取款時，透過出示內地居民身份證，及經提款機面容辨認核實身份資料後，可如常取款；而持有澳門銀行卡及其他地區銀行卡的客戶則不受影響。

淨係大陸人先要咋喎
全世界都唔洗

係, 驚權貴走錢

去澳門賭,錢咪又去返支那度